LOL招師父教打上路LOL

本人RANK卡係銀3至銀四之間,想找師父改善對線技巧和觀念.

主打TOP,玩Jax,Trundle,鱷魚.

本人也樂意加入LOL群組

自貼先

讀書啦 學咩人打機

+我
連敗組副組長

銅五招徒弟,崩三路

唔係好識用連登PAGE,點PM你?

其實top算易打
差眼，睇下小地圖tp下
夠打就出打仔裝
唔夠就坦歸塔
完
利申，白金

p m我 上路達瑞斯 特朗德屈英上鑽

pm 我啦
韓服唯一用teemo上菁英既神人

睇多啲gameplay

利申：未到30lv

lol 群組